黃世澤 日本政府點解要特別提日本金融機構唔做得林鄭月娥交易

黃世澤
日本政府點解要特別提日本金融機構唔做得林鄭月娥交易
黃世澤幾分鐘
#評論 20201210

martin oei
104K subscribers

#日本 #林鄭月娥 #Carrielam
00:00 日本政府點解要特別提日本金融機構唔做得林鄭月娥交易
00:51 喺日本投資外國人可以開銀行口座
07:02 日本政府趕中國啲人出去出師有名
11:18 日本政府清理門戶兼成為六眼投名狀
14:00 梁振英同好多地產商都有資產喺日本
20:00 台盟嘅人大副委員長一般同日本有關係
#北海道 #日圓 #周庭 #梁振英 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家